# Risketos Basicos:

- [X] Escenario con diseño en base a las skills
- [X] Skills dependientes de clase
- [X] Paredes destruibles (Completamnete destruibles)
- [X] Gancho

# Controles:
- lmc - golpear
- wasd - moverse
- rmc - habilidades
-shift - correr
-control - agachar/dash
- cmc - gancho
-space - saltar
